睇左咁耐，到底咩係電腦大爆炸

柒頭皮

屌屎忽

全國鳩頭犯有雞姦死罪

依架d身分證冇用架啦